覺唔覺得樣衰既女仔先會扮韓妹？

屌你眼細就眼細啦，韓乜撚野妹啫！
大大塊pizza面搽大量面粉做餅底化到白晒就叫韓妹？

有冇圖睇下

發覺通常化到白撚晒嗰啲都係肥婆

認同, 根本韓國妹唔整容既話係好撚樣衰
所以果d妝係for d樣衰既人

扮未整容既韓妹

呢個係大陸妹黎喎

正解

生得醜已經慘 人地努力補求 積極改善自己 係好事
點解你仲要迫害人呢？

冇波都屈

但你連冇波既女朋友都冇

拖緊又要話你知咩 不過佢冇波就係人都知

智障先扮韓仔韓妹
明明成個國家都on99冇撚品

百貨應百客
咩人做咩野

無乜見過扮韓妹係有腦

有腦就唔會走去扮韓妹啦